1. Users
таблица для пользователей
В ней хранится вся информация о пользователе - его почта, имя, cookie для авторизации и пароль. 

2. Magazines
Таблица для журналов. Здесь хранится информация о журналах - название, описание и путь к изображению (обложка журнала)

3. Magazines Copies
Таблица для выпусков журналов (это не сами журналы, а именно выпуски). Здесь хранится информация о кокретном выпуске, в том числе место хранения самого журнала (pdf например) и "ссылка" на журнал, к которому относится данный выпуск.

4. Reviews
Таблица для отзывов
Сам отзыв, оценка журнала и кто и когда оставил данный отзыв.

5. Qiotations
Цитаты. Хранятся цитаты, которые решили выделить пользователи. Хранится сама цитата, кто её автор и из какого она журнала.

6. Letters
Это таблица для сообщений между пользователями.
Хранится дата отправки, кто отправитель и получатель и само сообщение (заголовок и тело)